（撐蘋果後續活動）12/8蘋果科金感謝祭

開始要諗聽日點延續撐蘋果活動了

首先大家要承認紙媒已大勢已去，app先係現代人睇新聞最主要方式，大家根本就唔想買實體報紙，好難養成習慣。

另外實體報紙其中經過過零售商轉售，會降低蘋果直接收入，所以聽日冇需要繼續勉強大家無差別式掃蘋果實體報紙，有心既都可以買比黃店、區議員派。

所以不如直接科金比蘋果仲好，你科幾多蘋果袋幾多，對蘋果更加直接幫助,所以聽日活動為蘋果科金感謝祭。

由買實體報紙變成網上直接科金。呼籲身邊嘅人同自己，直接科金、訂閱蘋果然後科金訂閱圖放上IG Facebook Twitter打卡加上hashtag,增加迴響

延續活動支持蘋果，如下圖

#撐蘋果日報
#SupportAppleDaily
#WeNeedAppleDaily

訂閱科金支持蘋果方法

幫屋企人訂閱
【立即訂閱： 】
直接科金
【贊助學生免費睇蘋果： 】

壹仔

「和你撐壹週刊」計劃：

贈閱劵：

仲有訂閱YouTube

雖然 蘋果嘅youtube channel係全香港第一嘅 channel，但係仲有其他channel 都需要大家subscribe

壹仔

果籽(蘋果副刊)

飲食男女

推

已課

科完請貼上黎幫推Po

Push

咩叫科金

捐錢

科水同課金嘅混合